【喜迎達蛇大炒紐卡素】阿仙奴19-20球迷吹水區 MMCXLV

#StandWithOzil

迷愛手足第一次報到

迷愛手足在此！

迷雲手足報到

樓豬 今日咁積極9 up

259

樓主離開波台 去返感情台啦

佢尋晚起雙飛
今日特別醒神

咪25 幾辛苦先叫返佢返黎

蔣嘉琦+呂健威

想效法老鼠

想join

真

各迷雲手足健健康康

已負皮

樓豬新人開咩po牙

回家了

雖然你反愛 但我都會挽留你

ho ball 祝樓主快啲4

走啦 爆閘狗

迷愛中肺炎

咪爆閘啦

死車狗

絲打可留

me

迷愛身體健康

你戴帽

又鬧

咪尾

有J 絲打？

佢有情緒病

u快啲4

切左啦琴晚

sorry我走先

挽留

死gay佬扮咩保長牙

阿狗有靚仔我先入

走得好

禾冰撚度gay牙

唔緊要
我都有

分分秒秒

樓主唔夠膽Pin

得閒玩狼

我

ho ball

唔得閒

哥基黎講都算靚仔

仲玩

圖定老母？

老豆都冇得做

老母thx

叫左你玩又唔玩

唔sick玩牙

咩時勢

又玩綠色

叫牙跛教你玩 佢高玩

係囉 佢鬼黎

走啦 迷愛自己開過個po

有madam唔捉 捉鬼

有冇cow到女

諗住貼D開心GIF姐

佢本身十幾條女 洗鬼cow

如果大家係感情台見到手足留言
歡迎向我舉報

你呀柒頭

屌你老母

貼爺爺同達子

感情台比狗屌

係

今晚上我到？><

我改邪歸正

碧璽白玉奶綠

死返過5p台啦辣殺

係
食住唐記屌你老木

我番黎整頓狗竇

邊撚個正皮咁撚好波！

食咩唐記 禾請你食金拱門算啦

你感情台台柱

你個秒回po去左冰

我份人好民主
依個cm過200負評 我無限期退出阿po
一人一票踢走我，來吧阿迷

食能曬啲c打 留番啲黎

正評左

爺爺

負皮左

我執埋行李番波台
感情台既野唔好再問我

g持

我真絲

Fc左

好想食
只食藍店

下？？？

呢排唔見偷拍位手足嘅？

俾人拉左

同問

邊個25

手足 仲見到你
無事就好

覺唔覺樓豬開po推得好快
屌你老母cls

邊撚個負皮我
出黎！

想知幾多個負皮咗

未見過樓豬

躝啦掙扎狗

新阿 lm

好彩

樓豬恰鳩我地p牌囝？

face check

抵啦垃圾p牌狗

大家善用公民權利
一人一票踢走保皇黨

成鳩日用我ac用on9 post
抵佢p牌

愛狗走左 手足可以回家了

躝啦食屎狗

但佢係我地迷雲黨黨魁

佢成日係av post留言

有任何人發現阿狗偷走去感情台
歡迎tg我

無錯

你點知的

唔好恐嚇選民

個日文名user米屈
睇開j圖姐

人地早過你回

我要確保所有手足安全回家先

有冇好野share

叫返綠帽光啦 叫到咁生外

到底邊個tg黎post唔停

愛蛇會保護各位手足

臭b

繼續迷達

愛狗自身難保 點會理我地

唔怪得害左咁多人

新阿 咁我跟大家叫

叫開 老豆 / 光 / 綠帽光

雲加

愛回家

愛狗依啲垃圾害完爺爺啲遺產仲唔夠

真！

唔好阿
有好多阿迷陪你

According to reports in France, Arsenal are close to agreeing a deal for Le Havre midfielder Papa Gueye ahead of the summer transfer window. The deal could be worth upto £5m for the Frenchman.

who.gif

According to Gazzetta dello Sport, Inter could make a move for Pierre-Emerick Aubameyang in the Summer if Lautaro Martinez leaves.

原來國米想買羊

咁一齊

5000萬可以躝

100m deal

大家都係唔好再推 由佢沉底

新絲打留名感情台過嚟的

70-100m都唔過份 而家30歲都唔算老

（多圖）（波台已死）阿冰j圖流出無人講

牙冰好x7正

喂 咪推

50歲先中年

hard sell = =

u感情台no.2狗公

我屌過佢

牙冰邊有咁大波

點解呢到咁多感情台狗公

跛x

睇得阿狗多 係容易啲有情緒困擾

巴打仲未俾你同事傳染

羅實！好耐無見

咁快25負皮
睇黎都係要走

24日潛伏!

做緊超級傳播者 貢獻社會

有冇手足開始討厭達狗好撚9up做唔到實事

超級傳播者 個名真係好型

個post做乜事

p牌

P牌狗

無事

見到個post名忍唔住入黎

大陸囝終於蒲頭 隔離完14日出黎報復女神？

狗公溝到女 佢溝不到

易食指數5粒星

似我

me2

你純粹係似狗

咁少人負皮

你直頭係狗

你都係

我唔會25手足

你狗

個po推得快過d 秒回po

唔推就輸

啲秒回po冇咗我地一提不值

係 從來重要既都係人
唔係個po本身

因為多感情台垃圾

報左驚

推
利申 皮已正

why

原來過埋今晚就會跌落出頭十

綠日子
澳洲留學生係唔係可以無Tax File Number – TFN

爺爺個名都攞黎玩...

tg你又做得咩

我有幾個手足去左感情台之後無晒消息

帶佢地回家

你都差唔多時候啦

逝去感情如何留得住

我幾經辛苦先係感情台逃走

半點痴情遺留殊不易

係，做乜

HR話要填,但我搵極都無個no

你係澳洲有冇打工？冇既話冇申請唔奇。
不過，如果冇tfn ，好似有d銀行會charge你儲蓄利息稅
HR要黎做乜，你唔係香港返咩

commonwealth bank好似無收同CUT埋啦
HR話住多過180日好似要填埋澳洲

驚佢呢d廢青比假學歷假身份 呃工打

你話你廢青人生第一份工太子爺唔洗做點會有tfn

寫左無

第一次支持綠日子 係勁既洗咩成日鳩up 根本達狗就無料

@老婆狗

你一直都支持我

排第11了 回到達狗接手的起點

六日子

冇佢又唔能會炒啦有撚病HR狗

個HR好靚女
我仲要搞到佢O左T

幾碎，結婚未，大唔大波，隻閪咩色

最重要係多唔多毛

吊你老母

係咪今季拎到第5都有得踢歐聯
雖然都唔關阿狗事

曼城肯定會上訴
跟住就會暫緩個懲罰，下季繼續有得踢

排緊第12 講咩踢歐聯

關心下啲鄰居有無得踢

熱狗車狗都有得踢 係得我地無

熱狗要同錫菲聯爭

我地去到季尾都唔會輸丫

daddy認真就贏啦

和到完季

有你呢句就放心了

ings勁撚過拿狗好多倍

啱啱ings柒完即刻做嘢入返球靚波

拿狗：柒到完場再屌人唔傳比佢

達蛇

有粒墨

屌呀9up定認真知

拿狗下半季實大放異彩
聽晚就破入球荒

佢地有冇寫遺書⋯

無

💯致各師兄:因為疫情嚴重非常時期政府唔俾內地人入境原因，所有囡囡都入唔到來，加上新型冠狀病毒擴散嚴重，為保障各位哥哥玩的安全，身體健康，因此不得不暫時停業休息，希望疫情早日過去香港一切復蘇，到時會重新通知各位師兄，暫時電話，TG不便回復，帶俾各位不便之處請見諒！

G都冇得call了

咁都無12碼 var真係bullshit

我就支持你既

missu

張開手block cross

正皮咗 g持樓主

終於有得買波買吓十蚊利記玩下先

以後可以任block 傳中唔會入到波
阿狗除外

點解之前冇得買

阿狗一定12碼cls var真係最撚垃圾既系統

十蚊

呢場好假 球證幫晒般尼

燈嘅話 十蚊已經夠

Sead Kolasinac
Available for selection following left thigh strain.

Pablo Mari
In full training following transfer from Brazilian pre-season. Aiming to be available for selection for Olympiacos (a).

Reiss Nelson
Available for selection following right hamstring strain.

Bukayo Saka
Available for selection after being substituted during Burnley (a) following knock to right leg.

Cedric Soares
Left knee. Progressing well with gym work. Aiming to be in full training by the end of February.

Kieran Tierney
Right shoulder. Dislocated right shoulder during West Ham Utd (a) on December 9. Good progress being made in rehabilitation process and has commenced participation in group training sessions. Aiming to be in back in full training by the end of February.

Calum Chambers
Left knee. Ruptured anterior cruciate ligament of his left knee during Chelsea (h) on December 29. Successful surgery completed. Rehabilitation process expected to take between six to nine months.

阿迪達著手增兵：快刀斬亂麻

【Now Sports-體育】阿仙奴領隊阿迪達透露，已已開始計劃今夏的轉會，更希望快手。

阿仙奴在周日英超將主場迎戰紐卡素，阿迪達（Mikel Arteta）說：「我希望先休息數天，因為球員在過去數個月經歷了很多。之後，我希望球員可以展示出我們在過去5、6星期一起努力的成果。」

兵工廠今季成績低迷，阿迪達有重建的必要，他透露已經著手計劃：「我們需要知道方向是甚麼，而且要留意所有不同的情況。我已經告訴球會我們的需要，以及我們需要如何改善。」

阿迪達認為要目標明確，這樣就可以盡快完成組軍，為新球季作最好的準備，「如果我們的目標都一樣，就可以制定計劃，再落實執行，令過程愈短愈好。」

圖片來源 : ©AFP

【英超預告】阿仙奴態沉或「卡」關

【Now Sports-體育】周日英超，阿仙奴狀態平平，就算有主場之利，鬥紐卡素也難以全取3分。
撰文：歪花

阿仙奴在新帥阿迪達入主後，雖然球員鬥心加強不少，但整體表現仍然差勁，攻不銳守不穩，近5場僅勝出1場，對上10場主場更只得2勝4和4負；以戰績來說，談不上是強隊。

在1月加盟的中堅柏保路馬里有望處子登場，這名26歲西班牙兵雖然曾效力曼城，但從未於英超披甲，上季更於風格截然不同的巴西征戰，能否及時適應實屬疑問。

紐卡素近8場不敗，曾以1球擊敗車路士，但於英足盃兩鬥英甲的牛津聯都只能握手言和，可見火力不足。幸好，他們的防守最近改善不少，中場朗史達夫更在上仗回勇，不無搶分機會。

阿仙奴VS紐卡素
阿仙奴
傷兵 薛斯治、卡林張伯斯、迪恩尼
停賽 /
紐卡素
傷兵 安德魯卡路爾、杜美特、卡夫特、文古路、積路威廉斯
停賽 /

Now TV 621台17/02 00:30直播
Now E 同步直播

圖片來源 : ©AFP

食菜咁食啦

迷達不願面對

收皮啦迷愛狗，唔好再離間達蛇同阿迷關係

milk

反雲不願面對

跟住連贏奪top5

入完波最後咪都係和波

和氣生財

比啲信心!!!聽日就贏波

有拿卡緊係”卡”關喇

仲要係大炒
幫手起埋機

里昂拿卡返黎了

有睇上個禮拜都知基達菲硬嘢嚟
疤狗即刻出事

起碼要不來梅臭燒la

all in布城返cup列斯

點解冇得買

疤狗

美斯差少少頭槌入埋

邊8個負評hey0樓主出黎隻dup

9個了

英冠多數冇即場 好似係

你有冇份

佢拋磚引玉

以為自己無頭髮就係一拳超人

今日冇圖睇 U辦事不力

啲感情台偽毒返哂黎推po 唔洗貼圖推po住

咁寧願睇你d圖

三毛做架兩

一講完多左3個

唔敢打無頭髮嘅人 個個都係琦玉老師嚟

到底大學生抄功課個post係邊邊錯

推到第3個post

唔係話個阿sir玩針對咩不過呢啲情況實覺得自己冇錯，由其起連登圍爐

不嬲都做緊

班猁驚到衝曬出黎開post 燈

冇可能la
除非用晒d運，冇運都有實力
唔通好似阿狗咁又冇運又冇實力又冇var

Brendan Rodgers reportedly plotting move for Arsenal star Kieran Tierney as Chelsea eye Chilwell

Chelsea are known to be keen on Leicester City star Ben Chilwell, and if reports are to be believed, Brendan Rodgers is planning a move for Arsenal left-back Kieran Tierney to replace him

點會放比你啊

利記坐和望贏啦

班利煩到
左燈右燈
都贏咗英超啦
仲想燈

痢狗始終都要入

都贏硬架啦
希望達蛇可以破到利狗不敗

咁多失誤都入唔到，跟住冇啦啦轉個身就入

你咁燈都只係阻到猁狗78分鐘

諾域治有幾個chances好有機會入到波
球員質素始終爭啲 搞到把握唔到
捱到78分鐘都係靠士氣波

文尼一出已經覺得要入

咁就賺咗兩蚊

根本猁贏撚硬 咁都要燈 仲要開咁撚多個公海po

證明班柒頭好驚失分俾榜尾俾人笑

有幾個成日鳩扭自爆
Btw Cantwell啲進攻判斷好好
降班可摸耳嚟阿

我地阿記就唔使驚因為失硬

諾域治d人係咪平時無乜練波 完全無默契

呢個真

下次買double，燈到佢156分鐘

我覺得佢踢得有板有眼，都幾好

依家佢地想拎爺爺得到既野

班利狗搶口到

不敗奪冠了

諾域治果班都叫冇默契

咁阿狗係咪叫街場求其搵人湊數？

幾次面對面短傳都交失wo

咁我廠就不嬲都玩下玩下ga la

試吓放隊阿仙奴落去打？

一換入左邊已經穿左次...之後入埋

lead住25分 仲係到左燈右燈 好撚肉酸+on9
仲誇張過拜超德甲 都要驚失分

我喺5p台流離失所嗰陣時係樓主收留我

小心俾人爆閘cap圖上公海
班利狗好惡

未奪冠就咁冠
之後點

係真係好多失誤，但關鍵時刻又冇失波。我地平時就冇咩大失誤(除咗細梅)，但係就好易比人入

已經有利爆閘入嚟俾負皮
咪單單打打啦
有咩直接講
成個女人咁
肉唔肉酸啲

原本企個位已經係失誤 正常狀態下條防線都係穿

講真我覺得諾域治踢得算係咁至少好少交失，係去到後段可能體力問題個分野就大返

阿狗係不停交失又搶唔到

ching你連猁狗最出名咩都唔知牙= =

依加啲利狗都唔係燈冇冠，係想要埋不敗，真係貪心

3負皮

係細爆成日交失波又行行企企姐企位又企錯走位又走錯

拿卡細爆兩件根本毒瘤嚟
一個打反擊draw foul妹波
一個攞晒啲波跟住回傳

屌佢老母 睇到張自殺戒手圖點訓

好恐佈 高清大圖 仆街黎

邊度

感情台一入就見到 關都關唔切

睇左未..鳩都縮

How much would we get for laca in this current market?

LTArsenal™: £40m

有冇呀

What I think will happen: (Not what I want)

Incomings:
Aouar
Upamecano
Coutinho

Outgoings:
Aubameyang/Lacazette
Elneny
Mkhitaryan
Mustafi
Ceballos (end of loan)

@ltarsenal

Arsenal and Everton are very interested in Gabriel Magalhães. The two clubs could ,in the coming weeks, try to finalize a transfer for the summer. PSG have joined the race for Gabriel.
@le10sport

Gabriel Magalhães can be signed for around €30m. PSG are considering signing Gabriel to replace Thiago Silva.

The Guardian’s predicted line-ups for tomorrow’s game. #ARSNEW

十幾負皮 咩事

lin

全部留言一負皮
邊個咁得閒

痴線

原來華美倫去到亞冠都要出醜

早晨

拖out
細爆in

1分thx

神秘力量

達狗=1分既保證

我又和了

利狗：贏到完季
阿狗：和到完季

奧out
willock in

willock >>>>> ozil
g29 >>>>>> t11

Morata都賣到53m
要識搵買家就真

下體接mola同d哥都高價接...
有錢個人就飄

依家求其買件一季入到10幾球既當打前鋒都要30m+ , laca咁多季都有穩定入球數量，絕對值40m

穩定入球數量...

冇錯，穩定地低

今季得6球⋯⋯

呢三個月入返10球8球追返唔難既

仲古狗
俾人屌到hihi

咁多負皮都無入黎爆閘隻揪

係要揾個後生同燒輪換
但都唔輪古天奴

Konstantinos Mavropanos’ goalline clearance against Heidenheim #AFC

今晚三分已袋

馬伕好似跑得幾慢

我見個球證好似跑得仲快過佢

笑左

利狗係咁
單單打打 成個女人咁

睇片可能好少少 飛到盡岩岩好

今年第五位有得踢r聯？

都好慢下 唔知佢快啲定mary快啲呢

屌 原來琴晚痢狗mon po
發現有人踩到佢條尾
所以集體入嚟負皮
痢狗真係好多白卡佬

利狗真係好得閒

Sir Arsène Wenger saw that a top 4 was unlikely so he joined FIFA & started investigating clubs above us. 1 down, 5 to go.

認真，呢輪搞d分區診所遊行為乜鳩
真係用個班都唔撚驚死啦，你話影響到民居，但早已入哂社區，唔出街都死啦

又唔見你去武漢住唔好番落黎

潘頓個撚屌岩岩又拉馬

應該開間喺佢隔離

我果區果間好似隔成半個鐘車程

後面認同綠日，早幾日太古有單無外遊都中招

現實：羊拿唔續約又賣唔到 mk埃及又回歸逗人工 永續m20

時時精子可以點豬

開閘前都拉cls
旁術都忍唔住講好小咁早拉

強國咁樣消毒銀紙
有無手畜夾份一齊快閃賣紫外光燈
商機黎

唔開係附近咪企係高地屌人反對
心入面就諗你老味反對，政府真係縮沙，咪可能開間係我屋企附近

以前堆填區又好，愛滋病治療中心又好，都係咁

潘狗又造馬

所以我麗晶都冇住，賣左

返武漢住啦你

始終香港人太撚多 地太少
除左個d渡假村之後 根本無乜地方岩
所以先一直話要封關
邊撚到有咁多地方隔壁

Cls頭條新聞以家係直線抽擊屌柒正苦

有無手足用過soul 隻藍牙耳機我見佢300蚊有找好似幾抵屌

王喜好好笑
忠勇毅
見佢之前有幫手搞6c團隊，唔知而家點

最柒係之後又要話無原諒港鐵

今晚訓身G持達蛇

覓膠 = 娛樂台仙人

全能過google

CC台啲人係咪無腦on9㗎
一多少少post就話pr公司出po

不嬲最垃圾係時事台

我認真討論誠哥以前係江黨
跟住俾人屈毛

頭先都見到你個post
明明叫人唔好吹奏又唔係叫人反
都俾人屈毛

五毛hi 我狙爆你

你假阿

Currently horrendous conditions in north London ahead of Arsenal-Newcastle later today. Storm Dennis bringing heavy winds and downpours. #afc

可能波都冇得睇

jpop kpop 又睇波賭馬
好全能

比達狗諗強多陣場波點踢啦 得陣又和

唔撚係牙。。。。

聽日番早起身無難度

其實誠哥幾時變到咁黃

今晚都贏唔多就炒達狗啦屌

生產力

冇所謂啦 今晚睇工事中好過睇我廠又和

琴晚利場波都大風到痴線
等咗咁耐可能會冇波睇

16年魚革後
全世界都屌勇武本土法西斯個時
佢已經頭版廣告講「黃台之瓜，何堪再摘」

最慘我哋冇得好似曼城咁delay
因為20號要踢歐霸作客

Arsenal ‘set to cut losses on Kieran Tierney and sell him to Leicester for Brendan Rodgers reunion in £25m transfer’

阿叔

set to cut losses
高層使唔使睇到咁悲觀
25m貨都要咁快止蝕，反而72m貨就唔理，分期買果然唔同啲

邊度有中字睇

B站有
但係要等播完第二日翻譯完先會有得睇

72m露晒底，點賣

和波輸波可以賴天氣了

水貨pepe又嬴

牙叔全能到仆街

🗣 Arteta on Pepe: “Its not easy to adapt to this league but he’s putting in the effort & he’s willing to do it. And it will come out. The price that we paid for him puts him in a difficult position straight away because he’s going to be compared to players of that calibre. He was in France & was one of the biggest stars in the league. He made an incredible year, then he comes here & a lot of people didn’t even know him & you paid that price tag. For him to put his brain into this picture & solve all this is not easy. First of all he needs the right structure behind him to be able to provide the moments of quality & winning games. Afterwards he needs to have a much clearer picture of the things that are happening on the pitch, why they are happening & how he can solve them”.

原來麥明詩咁大隻

#OTD in 2011: Arsenal beat Barcelona 2-1 at the Emirates in the Champions League, thanks to goals from Robin van Persie and Andrey Arshavin.

July 2011: Arsene accused City of breaching UEFA FP rules.
• Aug 2011: Arsene Signed Arteta for Arsenal
•July 2016: Arteta Joined Pep at Man City as Assistant.
•Dec 2020: Arteta comes back to Arsenal with his findings
•Feb 2020 : 9yrs later City banned for the same charges.

真阿，豬腦同100分搵到利狗同車狗罪證未

Pepe同佢邊個好腳法d?

又話賣坦 saka打正選？咁能多垃圾唔賣賣個未上過場。之後又死去psg簽廢閘

80m 3入球3助攻

反叔又輸

今晚幾點知有冇波睇

Goal個表美羊朋友隊 走埋達蛇食屎了

相信黑鳩Nxxxxx

巴丁岀賽少姐

麥明詩似翼多過pepe
pepe引人出腳再助攻，麥明詩擺明插花扭黎扭去

★厲害了！張智霖：手臂寫數字可抵抗病毒！！

手頭個盒口罩放得了

骨膠原 都失去了

8964

今晚達蛇會點出

你預起碼2200左右先會知

贏波有得中出

原來ching 係晌狗

而家好多混種狗

咁點吊西牙
條撚樣做爛市

如果大風照踢 角大機會黎了

樓主一開post就燈到牙達無得贏波
要改期 勁到

琴晚猁狗嗰場大風到連角球想擺定個波都難

Arsenal Women v Lewes postponed

唔識呢啲
想知乃團係咪好屈

勁撚到

實同我地好啱傾係大家嘅dream girl

pepe有機入波了

個港女有d似高城亞樹

日日同佢研究戰術

我都識波 一齊研究下

呢個唔係乃團人
不過乃團日本第一

大風就唔踢。吊啦

宜家d 球員唔捱得 我地細個8號風球 唔洗返學都落街踢波啦

唔踢啦？

英超球員捱夜踢波好辛苦架

主場贏巴塞原來已經九年

死巴狗次回合黑到仆街，搞撚到我廠出局！

邊有可能岀C8

會唔會冇波see今晚

殺卡一定最底啦

發覺我廠真係唔需要翼 已fc

最已陣

咁大風踢波 feel 到Leno 會出醜

加泰球皇磊磊入西維爾波

搭黨鐵有個靚靚絲打上緊連登

感情台？

你咁講一講先發覺唔見咗平時貼偷拍圖位手足

返左香港有冇隔離

拉左了....

但中遊阿完全唔關事，又冇歐聯踢又唔係排第五

今日第15日 仲未有事

mmc

又逼害我廠手足

超長潛伏期
rap

陣間10點嗰場都係倫敦踢，睇下佢哋係咪延遲就知

梳爾嘆被針對：你唔鬧阿仙奴？

【Now Sports-體育】曼聯左閘梳爾認為，外界經常針對紅魔，卻放過同樣戰績差的阿仙奴。

曼聯近3場英超不勝，現時僅排在第9位，落後第4位的車路士6分，梳爾（Luke Shaw）承認表現差勁：「我們知道不夠好，亦知道為甚麼淪落至此。我們都希望帶領球隊返回應該身處的位置。」

紅魔自從傳奇領隊費格遜退休後，一直未能重上高峰，不時受批評，梳爾認為這些攻擊有時太過火：「當你成為足球員，特別是效力曼聯這樣的大球會，臉皮一定要夠厚。大家都等待事情出錯，出言攻擊。」

「阿仙奴是一支出色的球隊，我沒有心存不敬，他們今季也表現差勁，但沒有受到甚麼攻擊。我覺得很有趣，如果是曼聯，每個人都作出批評，兵工廠卻沒有人提及。」梳爾續說。

圖片來源 : ©AFP

超級傳播者

今晚有冇波睇

幾樣衰下

AstonVilla搬左去倫敦？

是撚但啦

就算係香港人都唔推了

第二張圖個角度幾似周庭

記錯熱狗主場

邊忽似

點樣睇到似

有消息講踢唔踢未

未有

用c眼睇

你點知架

正常人正常用上面兩隻眼睇都唔會覺得似
我覺得佢係正常人，但佢覺似
所以一定用下面隻眼睇，如果唔係
佢可能真係唔正常

維拉有沙灘波連拿

撐阿仙奴呢隊閪波已經唔係正常人

屌唔識睇
係今晚踢定聽晚踢？

1230

等陣踢

Thanks

藍斯今晚正選

踢六十分鐘會換走㗎喇

暫時睇落好上力

又要睇熱狗贏波

我熱又贏

肯定反cup到

daddy愛反cup

聽聞熱狗個龍派膠

艾沙雲對利入4粒永不忘記

中堅OG

迷基呢排咁撚搶口 係瑪嘉烈換左新藥？

人之將死

熱狗啲後防拍得住我地
危撚到
比人禁屌左20幾分鐘

睇黎摩三季變左摩三場
聽講重要將帥不和

反cup緊

痴撚線 個中堅轉身射個世界波

熱狗最強

燈完未

將帥不和係戰術黎

熱狗邊個係鬼

咩叫呢排。。。
冇出聲好耐了

熱狗和波完場OK?

倫敦嗰邊真係好大風 熱刺都有半場8隻角

曬命

唔好要，俾我 Thanks

屌熱狗咁都追得返

屌你ATV

屋企就黎冇晒了

都話左daddy好撚勁

cup

屌奶星咩歌嚟

覆錯自膠

場波取消定繼續

應該繼續

有野賴了
和得

煮家男人 Bob's Your Uncle 在 Emirates Stadium - Arsenal FC Stadium 。
2分鐘 · 英國倫敦 ·
波mood係要培養嘅。嚟到英國第一埸波就唔好睇啲咁激嘅嘢，陪老婆睇返場無關痛癢，就算贏/和/輸都對大局冇影響嘅中下游比賽

馮小姐好似阿狗嚟

俾心機啦ATV

Atv好撚勁

GGGOOOAAALLL

遲啲Atv主場打我地又準備比人456了

Bob叔係查爾頓fans

邊個犯錯邊個入波

如果我廠個d都識呢d就好

我哋啲撚樣犯完錯只係識走場

新技能 幫隊友走場

維拉場波幾好睇

villa踢得幾勁

好撚過達狗班波

似維拉贏多過熱狗

唔好燈住

綠日狗

Nkxxxx
C8

今晚到我地阿字頭威威

c8

laca罪有應得

Nxxxxx

又走場狗

Nxxxxxxx>Laca

又冇拖

留力歐霸

條中場無人識防守

咩料啊達狗

Laca咪又係垃圾 仲要阻住奧巴踢正前

屌，又冇拖

達狗躝未

Nxxxxxx都係正前

根本可以右比比 auba正前 左巴丁 係要岀鳩嘢

nxxxxxx

好波連拿
ATV又唔洗豬

巴丁同拖留力歐霸？
竟然出c8

Laca真係要雪下

無拖無巴丁
出nxxxxx

未

pepe

冇細爆

Nxxxx今晚想入幾多粒

龍sir用呢個組合贏詖 達狗唔想跟

C8請珍惜機會

mary同巴丁都唔出
達哥又玩政治，想逼害edu

唯一開心係見到細爆後備都冇

達狗幾時躝，還我龍蛇

性感中場線，今次真係中門大開

Mary 未操好

唔識教想執包伏走人開聲咪得 唔出巴丁出件黑鳩？

還我愛狗

英冠都俾人彈鐘 反而返英超可以正選

是咪想講愛蛇呀ching

打錯 還我愛sir

無錯 係愛狗

係夾硬收返嚟
列斯屌到仆街喎

其實唔係被彈鐘係收返
後備殺手嚟
睇下列斯冇咗佢頹到呢

拖又後備?睇黎夏天又要走

Nketiah

列斯d 球迷係咁屌唔出條黑仔

呢場好睇完場實可以大戰

垃圾就要坐後備啦 成千分鐘唔入波 我出n30好過啦

有冇戰靶

ar叔近排衰咩

你條P牌5毛狗

個樣太衰

幾時甩P?

P牌五毛狗

細梅好過papa?

有冇方法

又話會出借將

阿叔連後備都冇，輸左唔好喊

我條女新開ac都甩到P 你點解甩唔到

藍絲冇

藍絲咪借將

笑清有囡

細爆後備都無 笑撚4

想賣走佢就要俾佢表現下啦

新果個

連拿

做乜撚梅屎變左正選

nkxxx正選

N30!!

試下la

可能係奇兵

我條女同我一樣都迷愛的迷愛=有女=身體健康 信不信由你

連拿cls

連拿不嬲有料

對尼基無咩好感，覺得佢好想表現自己 太獨食

我篤左佢出黎，話左俾連尼住知佢是五毛狗

係咪我太撚9up連仔唔明白我為人

連拿好癲

可能5毛甩唔到P

熱身賽就有料而家好撚廢

你唔講都唔記得咗

幫你唔到 得閒幫你推下po

畜生狗個反社會人格 衍生埋頭囡出黎添
病情愈來愈嚴重

無比人封ac算係咁

不過都希望見到佢有改進啦！第一次英超正選

達狗出佢唔出laca ,係咪laca仲廢

請及早治療

特登留佢ac俾人恥笑佢永世P牌

氣球累左佢

cls

綠日子

留力歐霸 in達sir we trust!!

既然唔出laca 好心就俾返個正前位auba la
踢翼嘥咗

呢個陣有啲期待

點解唔巴丁踢左，羊踢返中間，右邊青蛙

達狗智障

被迫害

周中要踢?
點解唔出巴丁

個陣又做乜鳩

贏左排第10
和左排11
事波排12
達狗

yes 作客歐霸

atv

屌你老母維拉d中堅keep住送禮

維拉自爆on9

燈撚左av...

where is my Mary!?

av又做乜派膠啊

驚西咩 我基2015對班聖鬥士戴帽

C8終於有得踢

屌你老母孫狗

特登漢奸走狗

自爆

屌你老味又孫狗絕殺

連拿救撚咗咁多獲
最後自爆

咩事

熱狗成日都絕殺
相反我廠.....

熱狗成日都有呢啲狗屎運

綠日狗燈到熱狗贏波

daddy又贏第5了 要踢歐聯

燈撚到

連拿返猁啦

維拉咁都瀨尿

其實都算合理啦 維拉上半場入唔到2:0無計

佢地d後衛好多波都求其一腳輸角球
波底根本係英冠級 只係最後一擊先絕殺太無情者

孫狗兩球

咪屈

維拉仲贏得多過阿狗

首循環都係臨尾連失兩球和變輸

達子雪拿卡了

C8正選
係咪肯幫達蛇含撚了

ATV柏豪係返個leader

今晚贏波都係排11
都幾無動力

熱狗場場都失幾粒咁
仲差過我地

角球買咩好

贏波第10 贏得失
和11
輸12

贏波上返第十

出賣完香港 又出賣阿狗

Mings

跪低含認錯了

以為計win波

半年前點諗到阿狗變中遊

daddy成功幫熱由第8-9上返第5

等維拉降執佢過黎啦
維拉三寶 mings d.luiz 比比鳥

是但啦, 咪又係西波

愛狗係教中遊料

個陣真係贏到波？

和波👌🏻👍🏻

我都冇諗過17年個飛機杯會係最後一個啦

點解出力架都唔出巴丁

原來Danny Rose條撚屌過咗紐卡素?
隨時今場又傷件

4比4

和波is trophy

愛狗接就預咗了

下個post 擺埋又和了張圖係post 頭啦

收起Hayden唔出係咪睇我廠唔起

講到達蛇好勁咁

出梅屎唔出papa

驚雲加收買左佢

有無link

抖左兩星期都要留歐霸
希望nxxxxx同C8今場做到野
等達sir多幾個人用

使咁多錢去杜拜集訓
番到黎都仲係和既話真係幫唔落愛sir了

希望佢後備入替報恩

何妖做到嘢就夠了，達狗咪撚再逼害

愛sir點都幫唔落

關愛蛇咩事

愛華頓sir掛

借番黎既連後備都無

好似去旅行咋喎...

Welcome to Emirates Stadium,
@PabloMV5👋

Here to support The Arsenal 🔴

#ARSNEW

唔係仲傷緊咩

屌原來又有走場狗, 唔睇了

去杜拜應該係收錢

有無link?

買黎睇波支持阿仙奴

全場總入球3.5球細 博唔博得大

danny rose
一陣比狗又傷過

All in和啦仲問

有冇順link?

點解d link nbc好多都快過sky

呢場和既話達狗自己躝啦

求高清link

達蛇心口咩logo?

開波

唔明做咩唔出巴丁又唔出拖

不敗之獅

Nigga迪亞竟然精選而家

拿卡太廢

有冇拎

Nigga咪一樣

歐霸最後希望,
同埋我好反對成日將拿卡美羊巴丁擺曬出嚟唔知仲乜

冇人睇 ,咁撚多空位

和駁唔過

連登都係， msg咁慢嘅

N連和都搏唔過

暫時踢得幾好

大風太凍 不了

係咩

差d

Saka

c8個頭好7

得10度 好凍

出要炸死加泰狗既何妖

鬼佬近期係咪興？ c朗都係咁上下

發夢咁

武士頭

成個bale 咁

香港興左好耐勁多肥佬咁剪

Saka 做咩9

新麥詩文？

祖亞遲早爆鳩死比比鳥同細梅，喺我廠又可以刷自信

辛麥斯文
Saint-Maximin

Saka第三次

已黃

xhaka等紅牌啦

Saka跑唔撚跑呀

左路比人爆到傻

對面入左幾件都大大隻好撚跑得

4次

咁快黃 半場換得

殺卡

殺狗真係on9仔黎

Saka同xhaka 都on99咁

牙坦出得未

xhaka 玩小動作on99

c8好似幾好

咁仲叫小動作

好on9

愛sir式進攻

X34 又黃黃

踢到成個達狗咁

一直都需要佢依種 而唔係垃圾根度斯

冇乜板斧突破 邊路威脅好低

輸反擊

細爆學撚晒xhaka d野

施巴路斯變撚咗GBale

Saka幾時死

遠睇分唔到廢鋒同Pepe

施巴竟然正選

行路擺擺下， 拎波停機1秒先郁就係pepe

依家C8啲波簡簡單單咪幾好囉
好過上腳太多

Pepe 有冇貢獻過啲咩 下下回後

終於有得出

都係駁腳分邊
叫做唔駛單靠沙卡

c8差d 玩死

C8差d老烏

C8 nice shot!

比人禁住打

c8=炸彈

冇

攻對面又唔見咁靚

C8呢球頂得咁靚都救到

反達

咁快平安鐘 點搞呀

仲未有Lin

都係垃圾是但啦

下游波係咁上下
已經唔係中游

平安鍾

呢到師兄燈到c8差啲出事

C8真反達

leno

手臂嗰個咩章嚟？

好彩對面唔迫上黎

c8頭槌幾勁

隊波仲係好廢

C8 差少少🙈🙈

後防係咪又打回原形？

有好過咩

The football family will unite in February 2020 to support the Heads Up mental health campaign spearheaded by The Duke of Cambridge.
The Premier League will dedicate its Matchweek 26 fixtures, split over 8-9 February and 14-17 February, to raising awareness and encouraging conversation around mental health.
The campaign's underlying message is to #kickoffaconversation, helping people to start talking about their mental health.

D轉邊咁慢 傳得到人地都兩三個封位

燒有價好賣

兩邊都去唔到點破密集呀

又隱形

17分鐘 0射
對面射2中1

雖然拿卡係廢但起碼勤力 屌你個廢鋒踢咗廿分鐘波都冇掂過

細爆係咪俾人掉左落u23連後備都冇

仲有撚價咩依家

星期四正選

我點睇都覺得尋日諾域治都勁過曬呢兩隊

人地個拿沙路幾對辦

隊波廢到

佢有掂過波嘅

c8啲波爽 但控波成日好似就甩就甩咁

其實隊波真係有好過咩
踢左十鳩幾場
場場都柒下柒下 已經唔係對咩勁隊

中遊波係咁

成隊都妹下妹下😂

係快左但好悶

去左杜拜做乜？玩？

由輸變和叫唔叫好咗

呢隊嘢中遊都唔配

愛蛇重掌帥印

成條中場要換哂先會有改變

Saka nice shot

都唔係想俾佢

睇人跳舞、騎駱駝

放假緊係去玩

唔係話幫住件幼幼
你老母60M身價都係同件濕鳩幼幼差唔多, 淨係多樣勤力, 真係用?
仲要十鳩幾場入唔到波 達狗唔一早雪已經弱智

離遠睇真係好似

對面五個後衛 以今時今日嘅組織力都幾難攻到

個Lazaro 咁勁國米都唔用
走去買個廢老羊格

可唔可以換防線先

Saka難成大器 佢視野係零
最遠空晒...

防守線整體又改善，唔再係波牛咁亂走。
但愛狗年半令球員個人質素無曬，變相斷波走錯位問題持續

day1係人地主場打都仲好過呢廿分鐘
雖然個陣都係贏-6 但至少都多攻勢過依家

本身想俾羊

原來有出正前 睇左20分鐘都唔見佢拎波

成日笑鳩獌狗
但起碼人地都Keep住俾錢買人，買到啱用唔啱用都繼續科水
屌你睇下呢隊阿狗

乾地識閪教波咩

羊同saka幾好配合

走多兩步啦仆街

終於都叫有個埋門

saka依家係主要進攻點

個前鋒係太黑睇佢唔到定點?
未撚掂過波咁濟

廢到 亂尻咁踢咁 組織又冇

比比鳥連續兩球做乜鳩

nketiah呢場冇貨交唔洗牙達再用

其實點解阿狗踢波咁難嘅😂

c8 新交通督導員

Pepe仲廢撚過iwobi

班友放假吊女吊到腳軟

屁屁 個作用就係開死球咁

一個爆哂成隊

iwobi 係真勁

燒其實真係幾廢

兩個中場都係比人一推就有

識波

80m嘅屁屁

清個波清九世都清唔到

Saka射乜撚呀 屌你老母

隊波出黎賣笑

屌 對面踢撚到球王咁 施丹轉身都出埋

又起腳

都傳唔到上去 點掂

冇拖仔零防守

撚到傻

但saka 係阿記助攻王

被人扭到

Saka尻射好過比pepe妹完回傳

無防中殺卡又眼神防守

對面對翼勁到仆街 比比差太遠

鑽石眼個美職仔勁到

都唔知咩組織嚟 睇到燥 下下求尻期後場斬上去

pepe好能廢

個nketiah掂過波未

證明隊波有幾廢

成日送個波俾人

雖然好唔想承認 但呢件真係水貨到仆街

兩條黑鳩做乜撚嘢

俾人塞死晒D位姐

阿仙奴3大廢物黑鬼 saka 尼基亞 比比

D中場防守真係伸下隻腳就算

pepe ozil 踢緊乜

回防掂過

踢條撚咩 奧巴打左 正前出新仔 奧燒慢吞吞😂

宣明會個班智障黎

佢踢緊乜鳩

nxxxxxx 最大貢獻係回防

B2又瘋狂發夢

真係8m都嫌多

冇叔冇得玩

細梅

俾人反擊每次都用犯規戰術拉低

下半場換走nkxxx 換巴丁入嚟

面對面都傳失

屌你，走場狗我求下你躝啦好無

PEPE 5碼玩NO LOOK????